打工風險可能大過創業！！！

當你年紀大升左做中層，公司為左慳錢炒左你，你唔會搵到一份咁高人工又肯請你既工，最後你選擇創業，但係你完全唔識創業，只係識跟風，之後輸晒d錢，咬老綜！

政府工

唔係咁易入

D餐廳經理 sales 營業主管 最易比人炒 IT都係，老左學野慢

呢個世代，唔學投資唔識創業，無可能退到休，香港只會迫死人

正解 資本主義社會 有資本既人係最輕鬆

幾十年嚟都係咁啦，無專業知識，跟本無辦法對抗經濟轉形，好景時儲唔夠錢，老左咪轉做茶餐廳，保安之類。